# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-11 16:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-02 21:15+0000\n"
"Last-Translator: Rosebud <postage_quizzical060@simplelogin.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://i18n.sotecware.net/projects/"
"snikket/web-portal/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"
"Generated-By: Babel 2.10.1\n"

#: snikket_web/admin.py:69 snikket_web/templates/admin_delete_user.html:10
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:73
msgid "Login name"
msgstr "登入名稱"

#: snikket_web/admin.py:73 snikket_web/templates/admin_delete_user.html:12
#: snikket_web/user.py:69
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: snikket_web/admin.py:77 snikket_web/admin.py:295
#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:37
msgid "Access Level"
msgstr "存取等級"

#: snikket_web/admin.py:79 snikket_web/admin.py:297
msgid "Limited"
msgstr "受限"

#: snikket_web/admin.py:80 snikket_web/admin.py:298
msgid "Normal user"
msgstr "一般使用者"

#: snikket_web/admin.py:81 snikket_web/admin.py:299
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: snikket_web/admin.py:87
msgid "Update user"
msgstr "更新使用者"

#: snikket_web/admin.py:91
msgid "Restore account"
msgstr "還原帳號"

#: snikket_web/admin.py:95
msgid "Unlock account"
msgstr "解鎖帳號"

#: snikket_web/admin.py:99
msgid "Create password reset link"
msgstr "建立密碼重設連結"

#: snikket_web/admin.py:117
msgid "Password reset link created"
msgstr "密碼重設連結已建立"

#: snikket_web/admin.py:129
msgid "User account restored"
msgstr "使用者帳號已還原"

#: snikket_web/admin.py:134
msgid "User account unlocked"
msgstr "使用者帳號已解鎖"

#: snikket_web/admin.py:141
msgid "Could not restore user account"
msgstr "無法還原使用者帳號"

#: snikket_web/admin.py:146
msgid "Could not unlock user account"
msgstr "無法解鎖使用者帳號"

#: snikket_web/admin.py:158
msgid "User information updated."
msgstr "使用者資訊已更新。"

#: snikket_web/admin.py:180
msgid "Delete user permanently"
msgstr "永久刪除使用者"

#: snikket_web/admin.py:193
msgid "User deleted"
msgstr "使用者已刪除"

#: snikket_web/admin.py:231
msgid "Password reset link not found"
msgstr "找不到密碼重設連結"

#: snikket_web/admin.py:243
msgid "Password reset link deleted"
msgstr "密碼重設連結已刪除"

#: snikket_web/admin.py:263
msgid "Invite to circle"
msgstr "邀請加入人員群組"

#: snikket_web/admin.py:269
msgid "At least one circle must be selected"
msgstr "必須至少選擇一個人員群組"

#: snikket_web/admin.py:274
msgid "Valid for"
msgstr "有效期"

#: snikket_web/admin.py:276
msgid "One hour"
msgstr "1 小時"

#: snikket_web/admin.py:277
msgid "Twelve hours"
msgstr "12 小時"

#: snikket_web/admin.py:278
msgid "One day"
msgstr "1 天"

#: snikket_web/admin.py:279
msgid "One week"
msgstr "1 周"

#: snikket_web/admin.py:280
msgid "Four weeks"
msgstr "4 周"

#: snikket_web/admin.py:286 snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:17
msgid "Invitation type"
msgstr "邀請類型"

#: snikket_web/admin.py:288 snikket_web/templates/library.j2:158
msgid "Individual"
msgstr "個人邀請"

#: snikket_web/admin.py:289 snikket_web/templates/library.j2:160
msgid "Group"
msgstr "團體邀請"

#: snikket_web/admin.py:305
msgid "Comment (optional)"
msgstr "備注（可選）"

#: snikket_web/admin.py:309
msgid "New invitation link"
msgstr "建立邀請連結"

#: snikket_web/admin.py:371
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: snikket_web/admin.py:399
msgid "Invitation created"
msgstr "邀請已建立"

#: snikket_web/admin.py:415
msgid "No such invitation exists"
msgstr "邀請不存在"

#: snikket_web/admin.py:430
msgid "Invitation revoked"
msgstr "邀請已撤銷"

#: snikket_web/admin.py:447 snikket_web/admin.py:495
#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:10
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:44
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: snikket_web/admin.py:452 snikket_web/templates/admin_circles.html:47
msgid "Create circle"
msgstr "建立人員群組"

#: snikket_web/admin.py:482
msgid "Circle created"
msgstr "人員群組已建立"

#: snikket_web/admin.py:500
msgid "Select user"
msgstr "選擇使用者"

#: snikket_web/admin.py:505
msgid "Update circle"
msgstr "更新人員群組"

#: snikket_web/admin.py:511
msgid "Add user"
msgstr "新增使用者"

#: snikket_web/admin.py:529 snikket_web/admin.py:628 snikket_web/admin.py:676
msgid "No such circle exists"
msgstr "人員群組不存在"

#: snikket_web/admin.py:566
msgid "Circle data updated"
msgstr "人員群組資料已更新"

#: snikket_web/admin.py:576
msgid "User added to circle"
msgstr "已新增到人員群組"

#: snikket_web/admin.py:585
msgid "User removed from circle"
msgstr "已從人員群組移除"

#: snikket_web/admin.py:594
msgid "Chat removed from circle"
msgstr "聊天已從人員群組移除"

#: snikket_web/admin.py:612
msgid "Delete circle permanently"
msgstr "永久刪除人員群組"

#: snikket_web/admin.py:639
msgid "Circle deleted"
msgstr "人員群組已刪除"

#: snikket_web/admin.py:653
msgid "Group chat name"
msgstr "聊天群組名稱"

#: snikket_web/admin.py:658
msgid "Create group chat"
msgstr "建立聊天群組"

#: snikket_web/admin.py:688
msgid "New group chat added to circle"
msgstr "新聊天群組已新增到人員群組"

#: snikket_web/admin.py:755
msgid "Message contents"
msgstr "訊息內容"

#: snikket_web/admin.py:761
msgid "Only send to online users"
msgstr "僅傳送給線上使用者"

#: snikket_web/admin.py:765
msgid "Post to all users"
msgstr "傳送給所有使用者"

#: snikket_web/admin.py:769
msgid "Send preview to yourself"
msgstr "傳送預覽給自己"

#: snikket_web/admin.py:791
msgid "Announcement sent!"
msgstr "公告已傳送！"

#: snikket_web/infra.py:56
msgid "Main"
msgstr "主圈子"

#: snikket_web/infra.py:78
msgid "Never"
msgstr "從不"

#: snikket_web/infra.py:95
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: snikket_web/infra.py:101
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: snikket_web/infra.py:105
#, python-format
msgid "%(time)s ago"
msgstr "%(time)s 前"

#: snikket_web/invite.py:35
msgid ""
"The account data you tried to import is too large to upload. Please contact "
"your Snikket operator."
msgstr "您嘗試匯入的帳號資料過大無法上傳。請聯絡您的 Snikket 管理員。"

#: snikket_web/invite.py:114
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: snikket_web/invite.py:118 snikket_web/invite.py:190 snikket_web/main.py:43
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: snikket_web/invite.py:126 snikket_web/invite.py:198
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: snikket_web/invite.py:130 snikket_web/invite.py:202
msgid "The passwords must match."
msgstr "密碼必須匹配。"

#: snikket_web/invite.py:135
msgid "Create account"
msgstr "建立帳號"

#: snikket_web/invite.py:162
msgid "That username is already taken."
msgstr "該使用者名稱已被使用。"

#: snikket_web/invite.py:166 snikket_web/invite.py:235
msgid "Registration was declined for unknown reasons."
msgstr "由於未知原因而拒絕了注冊。"

#: snikket_web/invite.py:170
msgid "The username is not valid."
msgstr "使用者名稱無效。"

#: snikket_web/invite.py:207 snikket_web/templates/user_home.html:37
#: snikket_web/templates/user_passwd.html:29
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: snikket_web/invite.py:254
msgid "Account data file"
msgstr "帳號資料檔案"

#: snikket_web/invite.py:258
msgid "Import data"
msgstr "匯入資料"

#: snikket_web/invite.py:279
#, python-format
msgid ""
"The account data you tried to import is in an unknown format. Please upload "
"an XML file in XEP-0227 format (provided format: %(mimetype)s)."
msgstr ""
"您嘗試匯入的帳號資料格式未知。請上傳 XEP-0227 格式的 XML 檔案（提供的格式："
"%(mimetype)s）。"

#: snikket_web/invite.py:299 snikket_web/templates/unauth.html:18
#: snikket_web/user.py:192
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: snikket_web/main.py:38
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: snikket_web/main.py:48
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: snikket_web/main.py:57
msgid "Invalid username or password."
msgstr "使用者名稱或密碼無效。"

#: snikket_web/main.py:85
msgid "Login successful!"
msgstr "登入成功！"

#: snikket_web/user.py:29
msgid "Current password"
msgstr "當前密碼"

#: snikket_web/user.py:34
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: snikket_web/user.py:42
msgid "Confirm new password"
msgstr "確認新密碼"

#: snikket_web/user.py:47
msgid "The new passwords must match."
msgstr "新密碼必須匹配。"

#: snikket_web/user.py:56
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: snikket_web/user.py:61
msgid "Nobody"
msgstr "沒有人"

#: snikket_web/user.py:62
msgid "Friends only"
msgstr "僅好友"

#: snikket_web/user.py:63
msgid "Everyone"
msgstr "每個人"

#: snikket_web/user.py:73
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: snikket_web/user.py:77
msgid "Profile visibility"
msgstr "個人檔案顯示範圍"

#: snikket_web/user.py:82
msgid "Update profile"
msgstr "更新個人檔案"

#: snikket_web/user.py:88
msgid "Account data"
msgstr "帳號資料"

#: snikket_web/user.py:92
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: snikket_web/user.py:125
msgid "Incorrect password."
msgstr "密碼不正確。"

#: snikket_web/user.py:129
msgid "Password changed"
msgstr "密碼已更改"

#: snikket_web/user.py:137
msgid ""
"The chosen avatar is too big. To be able to upload larger avatars, please "
"use the app."
msgstr "所選頭像太大。要上傳更大的頭像，請使用App。"

#: snikket_web/user.py:184
msgid "Profile updated"
msgstr "個人檔案已更新"

#: snikket_web/user.py:198
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: snikket_web/user.py:216
msgid "You currently have no account data to export."
msgstr "您目前沒有帳號資料可匯出。"

#: snikket_web/templates/_footer.html:4
#, python-format
msgid "A <a href=\"%(about_url)s\">Snikket</a> service"
msgstr "一個 <a href=\"%(about_url)s\">Snikket</a> 服務"

#: snikket_web/templates/_footer.html:6
msgid ""
"“Snikket” and the parrot logo are trademarks of Snikket Community Interest "
"Company."
msgstr "“Snikket” 和鸚鵡標志是 Snikket Community Interest Company 的商標。"

#: snikket_web/templates/about.html:4
msgid "About Snikket"
msgstr "關於 Snikket"

#: snikket_web/templates/about.html:9
msgid "About this Service"
msgstr "關於此服務"

#: snikket_web/templates/about.html:10
#, python-format
msgid ""
"This is the Snikket service <em>%(site_name)s</em>, running open-source "
"software from the Snikket project."
msgstr ""
"這是 Snikket 服務 <em>%(site_name)s</em>，執行來自 Snikket 專案的開源軟體。"

#: snikket_web/templates/about.html:11
#, python-format
msgid ""
"To learn more about Snikket, visit the <a href=\"%(snikket_url)s\">Snikket "
"website</a>."
msgstr ""
"要了解有關 Snikket 的更多資訊，請訪問 <a href=\"%(snikket_url)s\">Snikket 網"
"站</a>。"

#: snikket_web/templates/about.html:13
msgid "View service policies"
msgstr "查看服務策略"

#: snikket_web/templates/about.html:15
msgid "Licenses"
msgstr "授權條款"

#: snikket_web/templates/about.html:16
#, python-format
msgid ""
"The web portal software is licensed under the terms of the <a href="
"\"%(agpl_url)s\">Affero GNU General Public License, version 3.0 or later</"
"a>. The full terms of the license can be reviewed using the aforementioned "
"link."
msgstr ""
"網站入口軟體根據 <a href=\"%(agpl_url)s\">GNU Affero 通用公共授權條款 3.0 版及"
"後續版本</a> 的條款授權。可透過上述連結查看授權條款的完整內容。"

#: snikket_web/templates/about.html:17
#, python-format
msgid ""
"The source code of the web portal can be downloaded and viewed in <a href="
"\"%(source_url)s\">its GitHub repository</a>."
msgstr ""
"入口網站的原始碼可在 <a href=\"%(source_url)s\">其 GitHub repository</a> 中下"
"載和查看。"

#: snikket_web/templates/about.html:18
#, python-format
msgid ""
"The icons used in the web portal are <a href=\"%(source_url)s\">Google’s "
"Material Icons</a>, made available by Google under the terms of the <a href="
"\"%(apache20_url)s\">Apache 2.0 License</a>."
msgstr ""
"入口網站中使用的圖標是 <a href=\"%(source_url)s\">Google 的 Material 圖標</"
"a>，由 Google 根據 <a href=\"%(apache20_url)s\">Apache 2.0 授權條款</a> 的條款"
"提供。"

#: snikket_web/templates/about.html:20
msgid "Trademarks"
msgstr "商標"

#: snikket_web/templates/about.html:21
#, python-format
msgid ""
"“Snikket” and the parrot logo are trademarks of Snikket Community Interest "
"Company. For more information about the trademarks, visit the <a href="
"\"%(trademarks_url)s\">Snikket Trademarks information page</a>."
msgstr ""
"“Snikket” 和鸚鵡標志是 Snikket Community Interest Company 的商標。有關商標的"
"更多資訊，請訪問 <a href=\"%(trademarks_url)s\">Snikket 商標資訊頁</a>。"

#: snikket_web/templates/about.html:23
msgid "Software Versions"
msgstr "軟體版本"

#: snikket_web/templates/about.html:37 snikket_web/templates/policies.html:34
msgid "Back to the main page"
msgstr "返回主頁"

#: snikket_web/templates/admin_app.html:5
msgid "Admin area"
msgstr "管理介面"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:4
#: snikket_web/templates/admin_home.html:23
msgid "Manage circles"
msgstr "管理人員群組"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:5
msgid ""
"<em>Circles</em> aim to help people who are in the same social circle find "
"each other on your service."
msgstr "<em>人員群組 (社交群組)</em> 旨在幫助處於同一社交圈的人在您的服務中互相找到。"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:6
msgid ""
"Users who are in the same circle will see each other in their contact list. "
"In addition, each circle may have group chats where the circle members are "
"included."
msgstr ""
"在同一個人員群組裡的使用者將在他們的聯絡人清單中看到彼此。此外，每個人員群組還有聊天群組，"
"群組成員也包括在內。"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:13
msgid "Circle name"
msgstr "人員群組名稱"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:14
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:15
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:45
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:74
#: snikket_web/templates/admin_invites.html:25
#: snikket_web/templates/admin_users.html:10
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:25
#, python-format
msgid "Create invitation to circle %(circle_name)s"
msgstr "建立人員群組 %(circle_name)s 的邀請"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:28
#, python-format
msgid "Manage members of %(circle_name)s"
msgstr "管理 %(circle_name)s 的成員"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:31
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:8
#, python-format
msgid "Edit circle %(circle_name)s"
msgstr "編輯人員群組 %(circle_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:40
msgid "No circles"
msgstr "沒有人員群組"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:41
msgid ""
"Currently, there are no circles on this service. Use the form below to "
"create one."
msgstr "目前，此服務沒有人員群組。請使用下方表單建立一個。"

#: snikket_web/templates/admin_circles.html:44
msgid "New circle"
msgstr "新人員群組"

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:5
msgid "Create new circle group chat"
msgstr "在人員群組中建立新的聊天群組"

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:6
msgid "Add a chat to your circle so its members can hold group discussions."
msgstr "向您的群組新增聊天，讓其成員可以進行群組討論。"

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:7
msgid "Tip:"
msgstr "提示："

#: snikket_web/templates/admin_create_circle_group_chat_form.html:7
msgid ""
"This is only for creating group chats that automatically include <em>all</"
"em> members of the circle. If you want a normal group chat, create it in the "
"Snikket app instead."
msgstr ""
"這僅適用於建立自動包含<em>所有</em>群組成員的聊天群組。如果您想要一般的聊天群組，請"
"在 Snikket App 中建立。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite.html:3
msgid "Create invitation"
msgstr "建立邀請"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:9
#: snikket_web/templates/user_home.html:13
msgid "Create new invitation"
msgstr "建立新邀請"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:10
msgid ""
"Create a new invitation link to invite more users to your Snikket service by "
"clicking the button below."
msgstr "點擊下方按鈕建立新的邀請連結，邀請更多使用者加入您的 Snikket 服務。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:16
msgid ""
"Choose whether this invitation link will allow more than one person to join."
msgstr "選擇此邀請連結是否允許多人加入。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:21
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"invite-type\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"
msgstr ""
"<span class=\"invite-type\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:34
#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:38
msgid ""
"The access level of a user determines what interactions are allowed for them "
"on your Snikket service."
msgstr "使用者的存取等級決定了他們可以在您的 Snikket 服務上進行哪些互動。"

#: snikket_web/templates/admin_create_invite_form.html:38
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"access-level\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"
msgstr ""
"<span class=\"access-level\">%(title)s%(icon)s</span><p>%(description)s</p>"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:8
#, python-format
msgid "Debug information for %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s 的除錯資訊"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:11
#: snikket_web/templates/user_passwd.html:23
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:12
msgid "The below dump may contain sensitive information."
msgstr "下方傾印可能包含敏感資訊。"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:15
msgid "Raw debug dump"
msgstr "原始除錯傾印"

#: snikket_web/templates/admin_debug_user.html:17
msgid "Copy complete output"
msgstr "複製完整輸出"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:4
#, python-format
msgid "Delete circle %(circle_name)s"
msgstr "刪除人員群組 %(circle_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:6
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:30
#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:33
msgid "Delete circle"
msgstr "刪除人員群組"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:8
msgid "Are you sure you want to delete the following circle?"
msgstr "是否確定要刪除以下人員群組？"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:13
#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:15
msgid "Danger"
msgstr "危險"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:14
msgid ""
"The circle and the corresponding chat will be deleted, permanently and "
"immediately upon pushing the below button. <strong>There is no way back!</"
"strong>"
msgstr ""
"點擊下面的按鈕後，人員群組和相應的聊天將立即永久刪除。<strong>此操作無法撤銷！</"
"strong>"

#: snikket_web/templates/admin_delete_circle.html:17
#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:19
#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:25
#: snikket_web/templates/user_logout.html:10
#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:14
#: snikket_web/templates/user_passwd.html:27
#: snikket_web/templates/user_profile.html:32
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:4
#, python-format
msgid "Delete user %(user_name)s"
msgstr "刪除使用者 %(user_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:6
#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:58
msgid "Delete user"
msgstr "刪除使用者"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:8
msgid "Are you sure you want to delete the following user?"
msgstr "確定要刪除以下使用者嗎？"

#: snikket_web/templates/admin_delete_user.html:16
msgid ""
"The user and their data will be deleted irrevocably, permanently and "
"immediately upon pushing the below button. <strong>There is no way back!</"
"strong>"
msgstr ""
"點擊下方按鈕後，使用者及其資料將立即永久刪除，且無法復原。<strong>此操作無法回復"
"！</strong>"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:14
msgid "This is your main circle"
msgstr "這是您的主要人員群組"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:15
msgid "This circle is managed automatically and cannot be removed or renamed."
msgstr "此人員群組是自動管理的，無法移除或重命名。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:19
msgid "Circle information"
msgstr "人員群組資訊"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:26
msgid "Return to circle list"
msgstr "返回人員群組列表"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:31
msgid "Deleting a circle does not delete any users in the circle."
msgstr "刪除人員群組不會刷除其中的任何使用者。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:38
msgid "Group chats"
msgstr "聊天群組"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:39
msgid "These group chats will be available to all members of the circle."
msgstr "這些聊天群組將提供給此人員群組的所有成員。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:53
#, python-format
msgid "Delete group chat '%(name)s'"
msgstr "刪除聊天群組 “%(name)s”"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:61
msgid "This circle currently has no group chats."
msgstr "此人員群組目前沒有聊天群組。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:64
msgid "Add group chat"
msgstr "新增聊天群組"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:67
msgid "Circle members"
msgstr "群組成員"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:68
msgid "All members of the circle will see each other in their contact list."
msgstr "群組的所有成員都將在其聯絡人清單中看到彼此。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:84
msgid "The user has been deleted from the server."
msgstr "使用者已從伺服器中刪除。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:84
#: snikket_web/templates/library.j2:152
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:89
#, python-format
msgid "Remove user %(username)s from circle"
msgstr "將使用者 %(username)s 從人員群組中移除"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:97
msgid "This circle currently has no members."
msgstr "此人員群組目前沒有成員。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:99
msgid "Invite more members"
msgstr "邀請更多成員"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:102
msgid "Add existing user"
msgstr "新增現有使用者"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:113
msgid "All users added"
msgstr "所有使用者已新增"

#: snikket_web/templates/admin_edit_circle.html:114
msgid "All users on this service are already in this circle."
msgstr "此服務上的所有使用者都已在此人員群組中。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:8
msgid "View invitation"
msgstr "查看邀請"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:13
#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:15
msgid "Valid until"
msgstr "有效期至"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:15
#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:17
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:16
msgid "Invitation to Snikket"
msgstr "邀請加入 Snikket"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:23
#: snikket_web/templates/admin_home.html:19
msgid "Circles"
msgstr "人員群組"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:24
msgid ""
"Users joining via this invitation will be added to the following circles:"
msgstr "透過此邀請加入的使用者將會新增到以下人員群組："

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:30
#: snikket_web/templates/admin_invites.html:22
msgid "Circle"
msgstr "人員群組"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:36
msgid "The user will not be added to any circle and will have no contacts."
msgstr "使用者將不會新增到任何人員群組中，也不會有聯絡人。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:41
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:42
#, python-format
msgid "The user will get added as contact of %(peer_jid)s."
msgstr "使用者將會新增為 %(peer_jid)s 的聯絡人。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:44
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: snikket_web/templates/admin_edit_invite.html:49
msgid "Return to invitation list"
msgstr "返回邀請列表"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:4
#: snikket_web/templates/admin_users.html:28
#, python-format
msgid "Edit user %(user_name)s"
msgstr "編輯使用者 %(user_name)s"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:8
msgid "This user account is pending deletion"
msgstr "此使用者帳號正在等待刪除"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:9
#, python-format
msgid ""
"The owner of the account sent a deletion request on %(date)s using their app."
msgstr "帳號所有者在 %(date)s 使用其App傳送了刪除請求。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:10
#, python-format
msgid ""
"The account has been locked, and will be automatically deleted permanently "
"in %(time)s."
msgstr "賬戶已被鎖定，將會在 %(time)s 後自動永久刪除。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:12
msgid ""
"If this was a mistake, you can cancel the deletion and restore the account."
msgstr "如果這是錯誤，您可以取消刪除並還原帳號。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:18
msgid "This user account is locked"
msgstr "此使用者帳號已鎖定"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:19
msgid ""
"The user will not be able to log in to their account until it is unlocked "
"again."
msgstr "直到解鎖前，使用者將無法登入其帳號。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:25
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:30
msgid "The login name cannot be changed."
msgstr "無法更改登入名。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:45
#, python-format
msgid "<strong>%(title)s%(icon)s</strong><p>%(description)s</p>"
msgstr "<strong>%(title)s%(icon)s</strong><p>%(description)s</p>"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:55
msgid "Return to user list"
msgstr "返回到使用者列表"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:63
msgid "Further actions"
msgstr "其他操作"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:65
msgid "Reset password"
msgstr "重置密碼"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:68
msgid ""
"If the user has lost their password, you can use the button below to create "
"a special link which allows to change the password of the account, once."
msgstr ""
"如果使用者丟失了密碼，您可以使用下方按鈕建立一個特殊連結，允許更改帳號密碼一"
"次。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:73
msgid "Debug information"
msgstr "除錯資訊"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:75
msgid ""
"In some cases, extended information about the user account and the connected "
"devices is necessary to troubleshoot issues. The button below reveals this "
"(sensitive) information."
msgstr ""
"在某些情況下，需要有關使用者帳號和連接設備的擴展資訊來排查問題。下方按鈕顯示此"
"（敏感）資訊。"

#: snikket_web/templates/admin_edit_user.html:79
msgid "Show debug information"
msgstr "顯示除錯資訊"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:4
msgid "Welcome to the admin panel!"
msgstr "歡迎使用管理面板！"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:5
#, python-format
msgid "At your service, %(user_name)s."
msgstr "為您服務，%(user_name)s。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:9
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:11
msgid "Create password reset links or delete users."
msgstr "建立密碼重置連結或刪除使用者。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:15
#: snikket_web/templates/admin_users.html:4
msgid "Manage users"
msgstr "管理使用者"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:21
msgid "Create and manage social circles represented on your service."
msgstr "建立和管理您服務中的人員群組。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:27
msgid "Invitations"
msgstr "邀請"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:29
msgid "Create, revoke or copy invitations."
msgstr "建立、撤銷或複製邀請。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:31
#: snikket_web/templates/admin_invites.html:8
msgid "Manage invitations"
msgstr "管理邀請"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:35
msgid "System health"
msgstr "系統運行狀況"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:38
msgid "View the server status or send a broadcast message to all users."
msgstr "查看服務狀態或向所有使用者傳送廣播消息。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:40
msgid "Send a broadcast message to all users."
msgstr "向所有使用者傳送廣播消息。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:43
#: snikket_web/templates/admin_system.html:4
msgid "Manage system"
msgstr "管理系統"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:48
msgid "Go back to your user's web portal page."
msgstr "返回到使用者的入口網站頁面。"

#: snikket_web/templates/admin_home.html:50
msgid "Exit admin panel"
msgstr "退出管理面板"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:10
msgid "Pending invitations"
msgstr "待處理的邀請"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:21
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:23
msgid "Expires"
msgstr "過期"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:24
msgid "Comment"
msgstr "備注"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:46
msgid "Show invite details"
msgstr "顯示邀請詳情"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:49
msgid "Copy invite link to clipboard"
msgstr "複製邀請連結到剪貼簿"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:52
msgid "Share invitation link"
msgstr "分享邀請連結"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:55
msgid "Delete invitation"
msgstr "刪除邀請"

#: snikket_web/templates/admin_invites.html:63
msgid "Currently, there are no pending invitations."
msgstr "當前沒有待處理的邀請。"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:8
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重置"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:12
#, python-format
msgid "Password reset link for %(user_name)s"
msgstr "%(user_name)s 的密碼重置連結"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:13
msgid ""
"The following link will allow the user to reset their password on their "
"device, once."
msgstr "以下連結將允許使用者在其設備上重置密碼一次。"

#: snikket_web/templates/admin_reset_user_password.html:22
msgid "Destroy link"
msgstr "銷毀連結"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:6
msgid "Overall system status"
msgstr "整體系統狀態"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:9
msgid "System load (5 minute average)"
msgstr "系統負載（5 分鐘平均值）"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:14
#: snikket_web/templates/admin_system.html:22
#: snikket_web/templates/admin_system.html:37
#: snikket_web/templates/admin_system.html:45
#: snikket_web/templates/admin_system.html:60
#: snikket_web/templates/admin_system.html:68
#: snikket_web/templates/admin_system.html:76
#: snikket_web/templates/admin_system.html:85
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:17
msgid "Memory use"
msgstr "內存使用"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:20
#, python-format
msgid ""
"%(percentage_global)s of %(mem_available)s. Of that, Snikket uses "
"%(percentage_snikket)s."
msgstr ""
"%(percentage_global)s 已使用，共可用 %(mem_available)s。其中 Snikket 使用 "
"%(percentage_snikket)s。"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:27
msgid "Web portal status"
msgstr "入口網站狀態"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:30
#: snikket_web/templates/admin_system.html:53
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:31
#: snikket_web/templates/admin_system.html:54
msgid "View all versions"
msgstr "查看所有版本"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:32
#: snikket_web/templates/admin_system.html:55
msgid "Average CPU use"
msgstr "平均 CPU 使用率"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:40
#: snikket_web/templates/admin_system.html:63
msgid "Current memory use"
msgstr "當前內存使用"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:50
msgid "Snikket server status"
msgstr "Snikket 服務狀態"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:71
msgid "Storage used by shared files"
msgstr "共享檔案使用的存儲"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:79
msgid "Active users"
msgstr "活動使用者"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:83
msgid "Connected now:"
msgstr "現在已連接："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:88
msgid "Past 24 hours:"
msgstr "過去 24 小時："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:89
msgid "Past 7 days:"
msgstr "過去 7 天："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:90
msgid "Past 30 days:"
msgstr "過去 30 天："

#: snikket_web/templates/admin_system.html:97
msgid "Broadcast message"
msgstr "廣播消息"

#: snikket_web/templates/admin_system.html:99
msgid ""
"This form allows you to send a message to all users currently online on your "
"Snikket server. Use it wisely."
msgstr "此表單允許您向 Snikket 服務中當前在線的所有使用者傳送消息。請明智使用。"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:8
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:9
msgid "Last active"
msgstr "最後活動"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:22
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: snikket_web/templates/admin_users.html:24
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: snikket_web/templates/app.html:4
msgid "Snikket Web Portal"
msgstr "Snikket 入口網站"

#: snikket_web/templates/app.html:8
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: snikket_web/templates/backend_error.html:3
#: snikket_web/templates/exception.html:3
#: snikket_web/templates/internal_error.html:3
msgid "Internal error"
msgstr "內部錯誤"

#: snikket_web/templates/backend_error.html:4
msgid "The web portal was not able to communicate with the backend."
msgstr "入口網站無法與後端通信。"

#: snikket_web/templates/backend_error.html:5
#: snikket_web/templates/internal_error.html:5
msgid "Please try again later and/or inform your Snikket service admin."
msgstr "請稍後再試並/或通知您的 Snikket 服務管理員。"

#: snikket_web/templates/generic_http_error.html:9
msgid "Go back to the main page"
msgstr "返回主頁"

#: snikket_web/templates/internal_error.html:4
msgid "The web portal encountered an internal error."
msgstr "入口網站遇到內部錯誤。"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:5
#: snikket_web/templates/invite_view.html:13
#, python-format
msgid "Invite to %(site_name)s"
msgstr "邀請加入 %(site_name)s"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:6
#: snikket_web/templates/invite_register.html:10
#: snikket_web/templates/invite_success.html:11
#: snikket_web/templates/invite_view.html:14
#, python-format
msgid "Powered by <img src=\"%(logo_url)s\" alt=\"Snikket\">"
msgstr "由 <img src=\"%(logo_url)s\" alt=\"Snikket\"> 提供支持"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:8
msgid "Invite expired"
msgstr "邀請已過期"

#: snikket_web/templates/invite_invalid.html:9
msgid "Sorry, it looks like this invitation link has expired!"
msgstr "抱歉，此邀請連結似乎已過期！"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:5
#, python-format
msgid "Register on %(site_name)s | Snikket"
msgstr "在 %(site_name)s 注冊 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:9
#, python-format
msgid "Register on %(site_name)s"
msgstr "在 %(site_name)s 注冊"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:11
#, python-format
msgid "%(site_name)s is using Snikket - a secure, privacy-friendly chat app."
msgstr "%(site_name)s 正在使用 Snikket - 安全、隱私友好的聊天App。"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:12
msgid "Create an account"
msgstr "建立帳號"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:13
msgid ""
"Creating an account will allow to communicate with other people using the "
"Snikket app or compatible software. If you already have the app installed, "
"we recommend that you continue the account creation process inside the app "
"by clicking on the button below:"
msgstr ""
"建立帳號將允許使用 Snikket App或兼容軟體與其他人進行交流。如果您已經安裝了應"
"用，我們建議您點擊下方按鈕後在App內完成帳號注冊流程："

#: snikket_web/templates/invite_register.html:14
#: snikket_web/templates/invite_view.html:46
msgid "App already installed?"
msgstr "App已安裝？"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:16
#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:21
#: snikket_web/templates/invite_view.html:48
#: snikket_web/templates/invite_view.html:91
#: snikket_web/templates/invite_view.html:119
msgid "Open the app"
msgstr "打開App"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:18
#: snikket_web/templates/invite_view.html:50
msgid "This button works only if you have the app installed already!"
msgstr "此按鈕僅在您已經安裝了App的情況下才有效！"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:19
msgid "Create an account online"
msgstr "在線建立帳號"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:20
msgid ""
"If you plan to use a legacy XMPP client, you can register an account online "
"and enter your credentials into any XMPP-compatible software."
msgstr ""
"如果您打算使用傳統的 XMPP 客戶端，可以在線注冊帳號，在任何兼容 XMPP 的軟體中"
"輸入您的憑據。"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:27
msgid ""
"Choose a username, this will become the first part of your new chat address."
msgstr "選擇使用者名，這將成為您新聊天地址的前部分。"

#: snikket_web/templates/invite_register.html:32
msgid "Enter a secure password that you do not use anywhere else."
msgstr "請輸入您在其他任何地方都不使用的安全密碼。"

#: snikket_web/templates/invite_reset.html:9
#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:9
msgid "Reset your password | Snikket"
msgstr "重置您的密碼 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_reset.html:14
msgid "Reset your password online"
msgstr "在線重置您的密碼"

#: snikket_web/templates/invite_reset.html:15
msgid ""
"To reset your password online, fill out the fields below and confirm using "
"the button."
msgstr "要在線重置密碼，請填寫下面的字段並使用按鈕確認。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:5
msgid "Password reset successful | Snikket"
msgstr "密碼重置成功 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:8
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重置成功"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:10
msgid "Your password has been changed"
msgstr "您的密碼已更改"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:11
msgid "You can now log in using your new password."
msgstr "您現在可以使用新密碼登入。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_success.html:12
msgid "You can now safely close this page."
msgstr "您現在可以安全地關閉此頁面。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:14
msgid "Reset your password"
msgstr "重置您的密碼"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:15
#, python-format
msgid ""
"This page allows you to reset the password of your account, <strong>"
"%(account_jid)s</strong>, once."
msgstr "此頁面允許您重置帳號 <strong>%(account_jid)s</strong> 的密碼一次。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:17
msgid "Using the app"
msgstr "使用App"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:18
msgid "To reset your password using the Snikket App, tap the button below."
msgstr "要使用 Snikket App重置密碼，請點擊下方按鈕。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:25
msgid ""
"Alternatively, you can scan the below code with the Snikket App using the "
"Scan button at the top."
msgstr "或者，您可以使用 Snikket App頂部的“掃描”按鈕掃描下方二維碼。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:26
msgid ""
"Your camera will turn on. Point it at the square code below until it is "
"within the highlighted square on your screen, and wait until the app "
"recognises it."
msgstr ""
"您的相機將打開。將攝像頭對準下方二維碼，直到它位於屏幕上突出顯示的正方形內，"
"然後等待App識別。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:27
msgid "You will then be prompted to enter a new password for your account."
msgstr "然後，將提示您輸入帳號的新密碼。"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:29
#: snikket_web/templates/invite_view.html:52
msgid "Alternatives"
msgstr "其他方式"

#: snikket_web/templates/invite_reset_view.html:30
#, python-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%(reset_url)s\">reset your password online</a> if the "
"above button or scanning the QR code does not work for you."
msgstr ""
"如果上方按鈕或掃描二維碼對您不起作用，您也可以 <a href=\"%(reset_url)s\">在線"
"重置密碼</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:5
#, python-format
msgid "Successfully registered on %(site_name)s | Snikket"
msgstr "已在 %(site_name)s 成功注冊 | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:10
#, python-format
msgid "Successfully registered on %(site_name)s"
msgstr "已在 %(site_name)s 成功注冊"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:12
#, python-format
msgid ""
"Congratulations! You successfully registered on %(site_name)s as %(jid)s."
msgstr "恭喜！您已在 %(site_name)s 成功注冊了帳號 %(jid)s 。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:13
msgid "Your address"
msgstr "您的地址"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:15
#: snikket_web/templates/user_home.html:26
msgid "Copy address"
msgstr "複製地址"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:17
msgid ""
"You can now set up your legacy XMPP client with the above address and the "
"password you chose during registration."
msgstr "您現在可以使用上方地址和注冊時選擇的密碼設定傳統 XMPP 客戶端。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:18
#, python-format
msgid ""
"You can now safely close this page, or log in to the web portal to <a href="
"\"%(login_url)s\">manage your account</a>."
msgstr ""
"您現在可以安全地關閉此頁面，或登入到入口網站 <a href=\"%(login_url)s\">管理您"
"的帳號</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:21
msgid "Import successful"
msgstr "匯入成功"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:22
msgid "Congratulations! Your account data has been successfully imported."
msgstr "恭喜！您的帳號資料已成功匯入。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:26
msgid "Moving to Snikket?"
msgstr "遷移到 Snikket？"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:27
msgid ""
"If you are moving from a different Snikket instance or another XMPP-"
"compatible service, you may optionally import the data (contacts, profile "
"information, etc.) from your previous account. When you have exported the "
"data from your previous account, upload it using the form below."
msgstr ""
"如果您從不同的 Snikket 實例或其他兼容 XMPP 的服務遷移，您可以選擇從以前的帳號"
"匯入資料（聯絡人、個人資料資訊等）。當您從以前的帳號匯出資料後，請使用下方表"
"單上傳資料。"

#: snikket_web/templates/invite_success.html:30
msgid "Upload account data"
msgstr "上傳帳號資料"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:6
#, python-format
msgid "Invite to %(site_name)s | Snikket"
msgstr "邀請加入 %(site_name)s | Snikket"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:16
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to chat with %(inviter_name)s using Snikket, a secure, "
"privacy-friendly chat app on %(site_name)s."
msgstr ""
"您已受邀使用 Snikket 與 %(inviter_name)s 在 %(site_name)s 上聊天，Snikket 是"
"安全、隱私友好的聊天App。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:18
#, python-format
msgid ""
"You have been invited to chat on %(site_name)s using Snikket, a secure, "
"privacy-friendly chat app."
msgstr ""
"您已受邀使用 Snikket 在 %(site_name)s 上聊天，Snikket 是安全、隱私友好的聊天"
"App。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:23
#, python-format
msgid ""
"By continuing, you agree to the <a href=\"%(tos_uri)s\">Terms of Service</a> "
"and <a href=\"%(privacy_uri)s\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"繼續，即表示您同意 <a href=\"%(tos_uri)s\">服務條款</a> 和 <a href="
"\"%(privacy_uri)s\">隱私政策</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:27
msgid "Get started"
msgstr "開始使用"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:29
msgid "Install the Snikket App on your Android or iOS device."
msgstr "在您的 Android 或 iOS 設備上安裝 Snikket App。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:31
#, python-format
msgid ""
"Install the Snikket App on your Android device (<a href=\"%(ios_info_url)s\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">iOS coming soon!</a>)."
msgstr ""
"在您的 Android 設備上安裝 Snikket App（<a href=\"%(ios_info_url)s\" rel="
"\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">iOS 版即將推出！</a>）。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:35
msgid "Get it on Google Play"
msgstr "在 Google Play 獲取"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:37
#: snikket_web/templates/invite_view.html:87
msgid "Download on the App Store"
msgstr "在 App Store 下載"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:39
msgid "Get it on F-Droid"
msgstr "在 F-Droid 獲取"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:42
msgid "Send to mobile device"
msgstr "傳送到移動設備"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:45
msgid ""
"After installation the app should automatically open and prompt you to "
"create an account. If not, simply click the button below."
msgstr "安裝後，App會自動打開並提示您建立帳號。如果沒有，只需點擊下方按鈕。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:53
#, python-format
msgid ""
"You can connect to Snikket using any XMPP-compatible software. If the button "
"above does not work with your app, you may need to <a href=\"%(register_url)s"
"\">register an account manually</a>."
msgstr ""
"您可以使用任何兼容 XMPP 的軟體連接到 Snikket。如果上方按鈕不適用於您的App，"
"您可能需要 <a href=\"%(register_url)s\">手動注冊帳號</a>。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:59
msgid "Scan invite code"
msgstr "掃描邀請碼"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:62
#: snikket_web/templates/invite_view.html:69
#: snikket_web/templates/invite_view.html:81
#: snikket_web/templates/invite_view.html:97
#: snikket_web/templates/invite_view.html:109
#: snikket_web/templates/invite_view.html:125
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:65
msgid ""
"You can transfer this invite to your mobile device by scanning a code with "
"your camera. You can use either a QR scanner app or the Snikket app itself."
msgstr ""
"您可以使用相機掃描二維碼將此邀請傳送到您的移動設備。您可以使用二維碼掃描儀應"
"用或 Snikket App本身。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:78
msgid "Install on iOS"
msgstr "在 iOS 安裝"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:84
msgid ""
"After downloading Snikket from the App Store, you have to return to this "
"invite link and tap on \"Open the app\" to proceed."
msgstr ""
"從 App Store 下載 Snikket 後，您必須返回到此邀請連結，然後輕擊“打開App”繼"
"續。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:86
msgid "First download Snikket from the App Store using the button below:"
msgstr "首先使用下方按鈕從 App Store 下載 Snikket："

#: snikket_web/templates/invite_view.html:88
#: snikket_web/templates/invite_view.html:116
msgid ""
"After the installation is complete, you can return to this page and tap the "
"\"Open the app\" button to continue with the setup:"
msgstr "安裝完成後，您可以返回此頁面並輕擊“打開App”按鈕以繼續設定："

#: snikket_web/templates/invite_view.html:106
#: snikket_web/templates/invite_view.html:115
msgid "Install via F-Droid"
msgstr "透過 F-Droid 安裝"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:112
msgid ""
"After installing Snikket via F-Droid, you have to return to this invite link "
"and tap on \"Open the app\" to proceed."
msgstr ""
"透過 F-Droid 安裝 Snikket 後，您必須返回到此邀請連結，然後輕擊“打開App”繼"
"續。"

#: snikket_web/templates/invite_view.html:114
msgid "First install Snikket from F-Droid using the button below:"
msgstr "首先使用下方按鈕從 F-Droid 安裝 Snikket："

#: snikket_web/templates/library.j2:19
msgid "The user is an administrator."
msgstr "此使用者是管理員。"

#: snikket_web/templates/library.j2:19
msgid " (Administrator)"
msgstr " （管理員）"

#: snikket_web/templates/library.j2:23
msgid "The user is restricted."
msgstr "此使用者是受限使用者。"

#: snikket_web/templates/library.j2:23
msgid " (Restricted)"
msgstr " （受限）"

#: snikket_web/templates/library.j2:42
msgid "Copy link"
msgstr "複製連結"

#: snikket_web/templates/library.j2:43
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: snikket_web/templates/library.j2:125
msgid "Invalid input"
msgstr "無效輸入"

#: snikket_web/templates/library.j2:166
msgid ""
"Limited users can interact with users on the same Snikket service and be "
"members of circles."
msgstr "受限使用者可以與使用同一 Snikket 服務的使用者互動，並成為人員群組成員。"

#: snikket_web/templates/library.j2:168
msgid ""
"Like limited users and can also interact with users on other Snikket "
"services."
msgstr "像受限使用者一樣，還可以與其他 Snikket 服務上的使用者互動。"

#: snikket_web/templates/library.j2:170
msgid "Like normal users and can access the admin panel in the web portal."
msgstr "像一般使用者一樣，還可以訪問入口網站中的管理面板。"

#: snikket_web/templates/library.j2:184
msgid "Invite a single person (invitation link can only be used once)."
msgstr "邀請一個人（邀請連結只能使用一次）。"

#: snikket_web/templates/library.j2:186
msgid "Invite a group of people (invitation link can be used multiple times)."
msgstr "邀請一群人（邀請連結可以多次使用）。"

#: snikket_web/templates/login.html:5
msgid "Snikket Login"
msgstr "Snikket 登入"

#: snikket_web/templates/login.html:14
msgid "Enter your Snikket address and password to manage your account."
msgstr "輸入您的 Snikket 地址和密碼以管理您的帳號。"

#: snikket_web/templates/login.html:19
msgid "Incorrect address"
msgstr "地址不正確"

#: snikket_web/templates/login.html:20
#, python-format
msgid ""
"This Snikket service only hosts addresses ending in <em>@%(snikket_domain)s</"
"em>. Your password was not sent."
msgstr ""
"此 Snikket 服務僅托管以 <em>@%(snikket_domain)s</em> 結尾的地址。未傳送您的密"
"碼。"

#: snikket_web/templates/policies.html:4 snikket_web/templates/policies.html:10
msgid "Policies"
msgstr "策略"

#: snikket_web/templates/policies.html:13
msgid "Use of this service is subject to the following policies:"
msgstr "此服務的使用遵守以下策略："

#: snikket_web/templates/policies.html:16
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: snikket_web/templates/policies.html:19
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

#: snikket_web/templates/policies.html:23
msgid ""
"Please contact the administrator of this instance if you have questions "
"about policies."
msgstr "如果您對策略有疑問，請與此實例的管理員聯系。"

#: snikket_web/templates/policies.html:26
#, python-format
msgid ""
"Use of the Snikket apps is subject to the <a href=\"%(url)s\">Snikket Apps "
"Privacy Policy</a>."
msgstr "Snikket App的使用遵守 <a href=\"%(url)s\">Snikket App隱私政策</a>。"

#: snikket_web/templates/policies.html:29
#, python-format
msgid ""
"To report policy violations or other abuse from this service, please send an "
"email to %(email)s. Specify the domain name of this instance (%(domain)s) "
"and include details of the incident(s)."
msgstr ""
"要報告此服務違反策略或其他濫用行為，請傳送電子郵件至 %(email)s。指定此實例的"
"域名（%(domain)s）並包括事件的詳情。"

#: snikket_web/templates/unauth.html:16
msgid "Operation successful"
msgstr "操作成功"

#: snikket_web/templates/user_home.html:11
msgid "Welcome to Snikket!"
msgstr "歡迎使用 Snikket！"

#: snikket_web/templates/user_home.html:12
msgid ""
"Now your Snikket instance is up and running, the next step is to invite "
"people to join it. Family, friends, colleagues... you choose!"
msgstr ""
"現在，您的 Snikket 實例已經啟動並運行，下一步就是邀請他人加入。家人、朋友、同"
"事…由您選擇！"

#: snikket_web/templates/user_home.html:19
msgid "Your account"
msgstr "您的帳號"

#: snikket_web/templates/user_home.html:25
msgid "Your XMPP address"
msgstr "您的 XMPP 地址"

#: snikket_web/templates/user_home.html:36
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: snikket_web/templates/user_home.html:38
#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:4
msgid "Manage your data"
msgstr "管理您的資料"

#: snikket_web/templates/user_home.html:44
msgid "Your Snikket"
msgstr "您的 Snikket"

#: snikket_web/templates/user_home.html:46
msgid "Manage users, invitations and circles of your Snikket service."
msgstr "管理您的 Snikket 服務的使用者、邀請和人員群組。"

#: snikket_web/templates/user_home.html:48
msgid "Admin panel"
msgstr "管理面板"

#: snikket_web/templates/user_logout.html:5
msgid "Sign out of the Snikket Web Portal"
msgstr "退出登入 Snikket 入口網站"

#: snikket_web/templates/user_logout.html:6
msgid ""
"Click below to log yourself out of the web portal. This does not affect any "
"other connected devices."
msgstr "點擊下方按鈕以登出入口網站。這不會影響任何其他已連接的設備。"

#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:8
msgid "Export account"
msgstr "匯出帳號"

#: snikket_web/templates/user_manage_data.html:9
msgid ""
"Download your account data as a file for backup purposes or to move your "
"account to another service."
msgstr "將您的帳號資料下載為檔案，用於備份或將您的帳號遷移到其他服務。"

#: snikket_web/templates/user_passwd.html:5
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密碼"

#: snikket_web/templates/user_passwd.html:6
msgid ""
"To change your password, you need to provide the current password as well as "
"the new one. To reduce the chance of typos, we ask for your new password "
"twice."
msgstr ""
"要更改您的密碼，您需要提供當前密碼和新密碼。為了減少輸入錯誤的機會，我們會要"
"求您輸入兩次新密碼。"

#: snikket_web/templates/user_passwd.html:24
msgid ""
"After changing your password, you will have to enter the new password on all "
"of your devices."
msgstr "更改密碼後，您必須在所有設備上輸入新密碼。"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:4
msgid "Update your profile"
msgstr "更新您的個人資料"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:6
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:23
msgid "Visibility"
msgstr "對誰可見"

#: snikket_web/templates/user_profile.html:24
msgid ""
"This section allows you to control who can see your profile information, "
"like avatar and nickname."
msgstr "此部分允許您控制誰可以看到您的個人資料資訊，如頭像和昵稱。"

#~ msgid ""
#~ "Can be used multiple times to create accounts on this Snikket service."
#~ msgstr "可以在此Snikket實例使用多次。"

#~ msgid "Can be used once to create an account on this Snikket service."
#~ msgstr "只能在此Snikket實例使用一次。"

#~ msgid "Welcome!"
#~ msgstr "歡迎！"

#, python-format
#~ msgid "Welcome home, %(user_name)s."
#~ msgstr "歡迎回家，%(user_name)s。"

#~ msgid "This circle has no group chat associated."
#~ msgstr "此人員群組沒有聊天群組。"

#~ msgid "Using a QR code scanner"
#~ msgstr "使用二維碼掃碼APP"

#~ msgid "Using the Snikket app"
#~ msgstr "使用Snikket APP"

#~ msgid ""
#~ "Use a <em>QR code</em> scanner on your mobile device to scan the code "
#~ "below:"
#~ msgstr "使用 <em>掃碼APP</em> 掃描下面的二維碼："

#~ msgid ""
#~ "Install the Snikket app on your mobile device, open it, and tap the "
#~ "'Scan' button at the top."
#~ msgstr "安裝並打開Snikket APP，點擊頂部的“掃碼”按鈕。"
